真係歲月不饒人 牙朗老咗好多

佢自己po出嚟
我第一眼都差啲認唔到佢
啱啱過咗35歲生日 時間真係快得好恐怖

末期咁樣

真係睇住佢同美斯大
就連尼馬都28歲了

我係黎睇木雕朗的

明顯睇得出個身乾曬冇曬彈性
真係老了

佢keep得唔好姐

會唔會佢操得太勁, 提早衰老
又收得乾（肌肉脂肪比低）, 所以更加殘

佢唔收乾個身到時跑得慢仲死

佢咁貪靚又有錢 其實佢應該用咗好多心機keep
可能葡萄牙人易老
雷哥斯達30出頭已經四張樣 費高直頭五張都有人信

啱啱去最聯係咁插花
嗰時踢波個撚個學鳩佢插

其實佢後生嗰陣對腳真係好靈活

35歲對足球員黎講老姐
唔駛影到五十歲咁掛